其實除咗職工盟同埋工賊外，我諗仲要打港九工團聯合總會戰線

其實除咗職工盟同埋工賊外，我諗仲要打港九工團聯合總會戰線
喺講之前，大家先睇吓港九工團聯合總會嘅LOGO

有冇發現個LOGO中間有個青天白日喺度

點解要打呢條戰線
因為佢雖然規模縮細好多
但係如果識玩一定好好玩

首先呢一個工會係一個親🇹🇼🇹🇼🇹🇼中華民國自由地區（臺灣）嘅工會嚟嘅
佢立場本身算親國民黨嘅
不過後來因為主權移交，好多屬會都分咗家啦
依家最主要淨係一個最主要嘅屬會
每年雙十國慶都會慶祝嘅
而呢個工會都算有一定知名度
就係九龍巴士職工總會

九巴呢間工會同資方關係良好
成日開會
對資方嚟講同職工盟綠簿唔係同樣地位
之前職工盟巴士業職工會聯盟工業行動都唔支持
不過唔應該怪佢
同工賊本身定位做左派工會唔同
因為佢本身定位右派工會
純粹同資方友好關係商量嘅工會

但今次反送中一役同國民黨價值觀有出入
本來就係應該梅花工會同職工盟都要對呢次政治罷工/工業行動上立場一致
因為大家都要保民主法治自由
仲有就係佢哋都幫緊老闆對抗，唔可以因為政治環境改變而揾少好多

所以今次都要開呢條戰線

推